你班連登仔吹到180都矮，根本165已經好夠用

不如講下現實生活有咩實際嘢係要180吖
165著埋鞋，加埋鞋墊，170左右
（視乎你塊鞋墊同對鞋有幾進取）

現實生活已經好洗好用啦
170以上嘅高度，係打飛機冇KY嗰陣先會用

同唔同意都請正評

樓主得165

有咩問題

警犬都有得俾你考tim

點解第一下會聯想到考警犬
btw，多謝你嘅鼓勵

溝女

...除咗呢樣！
仲有冇

夠曬矮

條女都高撚過你

看戲好少人阻到你

襯衫易襯啦 聽過有啲衫要個人高先著得靚
但未聽過矮會襯得好睇

好！

唉
算啦
此post已完
都講咗三個咯
我都無謂再掙扎落去

柒左就潛啦

啱呀 揸到地鐵上面個條帶已經好夠 揸條鐵都冇用

得啦，全世界都知你得165啦

呸！短人！

矮仔多數短撚

而家潛喇

你自己覺得夠就得 唔洗理其他點睇
加油💪🏼

樓豬矮撚

不過我同意連登話180都係矮嗰班，喺個Moon後面都是160-170

利申177

165 坐關愛座係咪唔會俾人屌？

估唔到有唔少好心人
好感動
我會繼續努力💪🏻

濃縮就是精華。